呢個算唔算係現今球壇最少hater既陣容？

lkk
rashford pogba mk
herrera matic
shaw jones bailly valencia
ddg

曼聯人見人愛

成班niggar

愈廢愈少hater

lingard都無?

呢個曼迷有一堆hater

yes

得福仔冇hater

理性討論

ching點睇自己而家成日俾曼迷屌

佢地唔識ball

識揸車咪得

pogba都冇

收嗲啦死獌狗